有冇人幫到手!好想揾翻pes6 pc

細個個陣唔知係邊到down咗pes6，玩咗成十年，但因為一次洗機而冇咗隻game，揾咗好耐都冇地方down到或者買
雖然隻game係好耐之前，但我對佢既回憶同味道唔係現家啲fifa可以取代到
所以小弟在此希望各位大佬，如果知道邊到有得買或者下載就同小弟講啦

係咪阿祖安奴做封面??

呢隻經典，輕輕幫推

睇黎冇望

好似唔啱用~

寫明PES6又唔岩用

入到去冇pes6，但有其他版本，不過係demo

我再搵搵

Try try this

原link係呢個不過條link係2重廣告
我幫你拎咗出黎

唔該大佬先，我晏啲試下

我電腦好似有
返屋企睇睇

我DOWN咗,個文件好細,我有UNZIP但唔得
SORRY我係電腦白痴
辛苦你了!!

巴打係咪仲未搞掂？

pes6 最新轉會
part 1

part 2

part 3

part 4

未啊

你download哂我上面post d link
再install就可以玩了

part 2 3 4 點install

install 1就ok,
1,2,3,4 放係同一個folder install

Pes2019
玩到！

d鬼佬將pes6 update左

但d操控仲研究緊

可以去setting度睇